我們把戒毒看作是一條通往超越的道路，是現代城市美德的象徵，也是通過禁慾實現自我轉變的象徵。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 古典音樂家斯蒂芬妮·喬治(Stephanie Giorgio)稱讚該課程幫助她應對焦慮、專注、恐懼和自我懷疑。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 對於厭食症患者來說，自我飢餓讓他們感覺更好。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我以委內瑞拉打擊樂手費裡西託(Fericito)的身份參加試鏡，然後我扮成了自衛專家。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 參加晚宴的人都是自己挑選的; 他們確實想談談。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 如果自我的想法消失了，偉大行動的美麗就會消失，就像花朵凋零一樣。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 在我看來，建立一個有秩序、守法的自我，似乎意味著有一種促成秩序的衝動。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 學校裡所有的普通科目都被一遍遍地教了幾百萬遍。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 目前，路易斯太專注於他內心的鬥爭，沒有深入觀察他周圍發生的事情。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 全世界的每種語言都將用同樣的口音、數量和習語來教授——這確實是一件非常令人嚮往的事情。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯